【文宣】上環對住外媒 元朗對住香港人

上環個邊開左30幾槍 中聯辦國徽被塗黑
元朗黑社會無差別攻擊市民 黑警坐視不理 影到何妖同黑社會行埋一齊

結論
香港必須成立臨時政府

講埋
黑社會同黑警唔係民眾
係政權既左右手

上

全人都係元朗，元朗係好嬲但係上環開槍都要理，如果唔係點對得住上環前線手足

文宣!!!
大肚婆被白衫人打!
官鄉商黑！
元朗街坊受傷！
黑警縮沙！
黑警上環開三十槍！
推比中立和理非，呀叔呀婆睇

push

而家係兩邊都要煲大佢

文宣三件事
1. 元朗牛屎佬斬人，警黑合作
2. 中環警犬瞄頭開槍
3. 噴黑中聯辦國徽，推翻共產政權！！

多線作戰，全部都唔可以原諒

推

Pish